肥仔坐地鐵既問題

有時唔係話歧視啲肥人，而係塔地鐵坐位個時，你一個人就霸左個半位，點坐姐 最慘係夾係兩個肥人中間，真係慘無人道

利申：絕對唔係歧視肥人，但真係坐仲辛苦過企

一齊討論下

坐飛機先大鑊

成程車都要手臂貼手臂真係難頂，唯有自己縮埋一舊

飛機隔開曬點會掂到

試過隔離係大肥佬，全程機個手臂都貼住我，大脾又貼埋過來